成日收到part time WhatsApp

隔一排就一個
係咪俾人攞左資料去報part time

太興？

唔係 冇講咩行業 淨係話我報左

我只知太興會咁做

唔報pt都用sms煩鳩你，我指嘅太興係會咁

如果係咁，可能有人整蠱你